藍絲活動由得佢地係咪唔得?

擺明等你去，再夾埋黑警拉人，仲去?

唔去咪又俾人屈淨係識唱歌 屌!

識玩梗係扮藍絲拎中國旗搗亂啦 (2)

唔好去踩場，唔好搞到有手足比人拉
手捉比人打無比人拉仲可以拎黎做文宣
班藍絲收錢掉國旗可以拎黎笑鳩番對家
再放上twitter話呢班人係民意上無代表力只係為左錢
勇武既目標唔係要武力上打贏任何野囉吊

講真我地有我地唱歌自由，佢地都有

你好難話佢唱歌撐警就搞佢

你話我地示威佢黎打人就話開佢波姐

好

叫乜撚口號,一係打藍絲 一係散, 圍狗被狗捉

義和拳

炮台山打人個陣你訓緊？

同意

佢地用chinazi嘅形象出黎柒，做咩要阻佢？

拍佢片上twitter啦，retweet就係最佳手段

而家咁比人拉一堆手足值咩？

記住你打爆幾多藍絲都唔會有獨立調查

仇恨係最快提高行動力嘅事
明知班藍絲係收錢做嘢，佢地出嚟商場嘈又可以幫我地罷市，佢地出多幾次冇癮自然唔去。

相反，當人地主場我地去還拖，一會激化佢地仇恨心理，之後分分鐘冇錢收都自發出嚟搞鳩示威者；二，我地增緩得嚟狗都到場，被兩邊人緊夾擊，完全不符合效益。

由得佢地搞， 香港人見咁多大陸人揸國旗&唱中國國歌 ,只會更加肯定自己唔係中國人

唔搞佢地， 由得大陸人自high, 分分鐘淺藍絲都變黃絲

明顯係成個局
一班人又俾三毛帶風向去左
唉

所以咪話唔好理佢地，唔好同佢地嘈

正如大部分藍絲都唔會係我地人多時候黎搞事

你明知佢地人多仲同佢地嘈同自殺有咩分別